屯門入境事務學院ISITD 可用作隔離營

屌你老母

關鍵時刻

全民抗疫

處長都唔戴口罩
足埋佢入去

本身已經冇幾層隔離II
啱架啦
做埋隔離營啦

有幾層

我住格離

太子黑警遊樂會呢 咁大地方都唔用

支持
入境多黃，應該配合

係都搵黑警宿舍先啦

推

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

source?

粉嶺ptu基地呢
仲有好多紀律部隊宿舍

附近都有民居其實

處長身上有充足既尼古丁抗體
怕咩區區肺炎

係
成陣煙味

隔離有學校同民居

大家互相攞唔近自己居住地方黎做隔離營
大家都係自狗私

岩呀 咁大 唔用哂哂

我建議用軍營好過